咩叫防守股？ 要防守點解唔hold cash

?

你有冇見啲防守球員完全唔識進攻？買防守股就係想博佢守得住兼得閒入返1-2粒

其實係指業務防守型

慢升慢跌，大跌市嘅時候可以賣走佢再買其他野

即係會打穩守突擊，一比零完場
卡比路

防守股最大作用係防止你有錢入市撈底
因為你已經無錢開倉

揀D有息派既, 有息派左先可以再撈底

岩

揸ibond跑贏連登仔20%